有冇人覺得啲韓劇啲名好誇張

好似天國的階梯 太陽的後裔 神的晚餐 心諗 做乜勁

啱啊

太陽的後裔 套戲同個名都唔知有咩關係

利申 睇哂

啲韓劇根本係亂作一通，整到好似好神咁， 見到個標題已經唔想睇